烏克蘭總統確診武漢肺炎

烏克蘭總統澤連斯基在Twitter發文指，他的武漢肺炎病毒檢測呈陽性，將自我隔離，同時會繼續工作。

澤連斯基說，自己感覺良好，亦有服用大量維他命，又說自己將會跟大多數人一樣，克服武漢肺炎病毒。

武漢肺炎總有一隻係左近

聽講佢係好人。

die kike

長途巴士人質事件
2020年7月21日，烏克蘭盧茨克一名男子劫持一輛長途巴士並挾持13名人質，在政府官員和烏克蘭總統澤倫斯基與該男子的談判中，烏克蘭總統澤倫斯基被要求公開推薦一部探討人類如何將其他動物當成寵物、食物、服裝、娛樂和科學研究實驗的紀錄片，《地球上的生靈》。總統澤倫斯基同意該男子的要求，在自己的Facebook上推薦了此紀錄片，隨後該男子釋放所有人質且投降被捕，很快總統澤倫斯基的Facebook貼文也被刪除。

好衰㗎

721